捉到一隻咁叻呀？聽日放多10隻睇你哋捉到幾多。

屌，
成場運動變撚晒捉鬼大行動。
大家入機場嘅心態到底係為乜嘢？

捉鬼？定揸政府春袋？

點解林鄭捱到今日呀？因為佢真係毋忘初衷囉。
死都唔撤回，死都唔搞獨立委員會。

我哋呢？又話核彈都唔割？
24小時都冇就開始鬼打鬼

我知大家好心急想贏，
但你鋤dee抽到四隻dee都唔係一下掟晒出去啦下話？

唔好再互屌啦，做咗嘅嘢返唔到轉頭，
一齊諗點樣改善好過啦。

不分化，不割蓆，不篤灰呀

推

自推十次

1

2

5好捉啦

捉鬼係需要，但唔係主要目的
而家大家變哂大偵探

不分化，不割蓆，不篤灰 之餘都要改善自己呀

停止紅衝兵式查鬼，形象好重要。鬼就一定有，5好咁傻。邊個咁注意捉鬼先系鬼（前提，無俾人影大頭）。

同意
所以要討論點改善
而唔係好似熱門有一堆對屌post

岩岩。真係好難睇，我從69開始參與，都覺得。。。721811

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

證明正苦用左一日時間就諗到策略, 收你地皮

其實唔洗捉鬼咁麻煩
如果見係大陸人就打,等D自由行唔敢黎,香港市民仲會多謝你

洗乜拆
直接話, 全部對家做既, 呢個都係事實

唯有咁做，仲要大大力宣傳